[多圖] 1888年嘅英國人預測 100年後嘅情況，結果係...

我只係揀咗部分比較得意嘅相
有興趣可以去睇原本嘅tweet
來源：

神預言
「英國自我抬舉嘅國策將令自己變成二流國家；昔日盟友令英國衰落加速；去到1988年時英國將在歐洲議會無足輕重」

「由於自動化機械嘅普及，一百年嘅英國人將會變得自大且懶惰」

呢個最犀利，幾乎講中曬

When can U.K. 收皮？

push

你死全家果日

Your family first

老屍又中

英國人口又真係6千萬

預言係唔存在
只會有人順應[預言]實行

trains run 120 miles per hour

一個人講完，全部人順應？

睇返強國啲預測
每廿年就吹一次
過多廿年強國會係世界第一

一條mc題有4個選項

有4條友分別亂估a, b, c, d既答案

然後估中個條友就好叻叻?

現實生活中一定唔止4個答案

美國唔打trade war
中國呃呃騙騙近十年做到第一真係唔奇
但係其他國家都唔係白痴
任你玩

印度都有啲煩

Flying machines proprlled by hydraulic machineries. 用水力推動飛行器 仲未有

政制嗰度完全錯晒 殖民地全部bye bye
亦無咗「Imperial」
英格蘭唔變Republic唔再講
Liberal同Radical? Conservative同Radical Labour 就有

People's palace in every town.
依家唔興呢啲大棟、集多功能於一身嘅工人消閑俱樂部
蘇維埃式七姊妹就有
其他叫做似嘅 可能澳門啲賭場掛

不過其他又幾準嘅

hydraulic應該係「液壓」唔係「水力」
飛機入面有無液壓設備？

其他我同意

一份卷估中4題都唔野少

有

咁條友都幾犀利

People palace = shopping mall 囉

咁咪好撚快

就算係水力推動飛行器近年都出左prototype 可以係近岸玩

有無預測過利記無英超先

啫係證明咗英國係一個保守嘅國家
有啲問題係百幾年都冇變過
正如蘇格蘭叫獨立叫咗幾百年
一戰前英國國力向緊下
歐洲向緊上
其實好多歐洲國家都係
喺歐洲中宏觀嘅政治同地位都係一樣
polandball直頭畫德國玩統一歐洲
由一戰到二戰到歐盟都冇變過
計埋都百幾年啦

hydraulic唔識唔緊要
你唔好衝出嚟柒啊嘛

Intercity 125

飛機係要用液壓嚟控制
都要液壓嚟收 / 放轆，無咗液壓同失控差唔多無分別

噉係因為1988年已經工業革命完咗百幾二百年
飛機都發明咗百幾年
諗液壓定水力嘅技術知識應用喺飛行器上根本一啲都唔出奇
正如依家最新科技有AI
我夠可以預言AI喺所有嘢
點都有幾樣中啦
仲要字眼咁模糊

英國多不多中共勢力 班入藉華人 高幹留學 投共鬼佬

依家係1888年預測wor清

sor
但個論點都冇太大分別
但飛機嘅研究喺1880年已經有
喺1888年係最新嘅研究嚟
雖然20世紀先普及
所以你睇，依100年嘅發展其實係有得預計

Too long

毛伯伯預言

唔識英文 有冇中文翻譯

現實生活中一定唔止四個人估

even百令年後嘅彭生都預計到香港會被出賣 所以不意外 英國佬天生技
利申 鳩嗡

唔識英文 打中文ok?

成千上萬份呢啲預言
有一份估中都唔係好岀奇

十年後香港：D人全看央視。

John titor

既然係當時最新嘅研究未普及點解報紙佬會知道用咩技術
呢一百年科技發展最快 邊有咁容易估中

又唔可能完全否定
美國曾經有人/組織出過一堆卡有唔同圖案 都係出卡後一一發生左 例如九一一 石油危機等 有人話其實係某組織一早認住咁做但唔知點解又整呢堆卡出黎俾人睇

因為飛機係18世紀已經講緊
飛行不嬲係人嘅夢想
正如我地20世紀一有電腦就諗智能叛變一樣
如果講預言，佢講得中資訊科技嘅就真係預言啦，依啲係19世紀一啲clue都冇嘅嘢
有clue嘅有咩出奇？

睇返歷史先知
其實飛係17世紀已經有idea
先有熱氣球
18-19世紀就有飛機嘅初型
用咩方法飛都有整過
研究百幾年，我諗唔會諗唔到
再者佢預言係用hydraulic machinery
其實好空洞
係啲人將個轆開合都計啫
可能佢係諗用嚟做引擎，你唔知㗎

其實估到個進步幅度係好難

蘇聯1960年都有ff過2017年十月革命一百周年嗰時會點
十樣中得一兩樣
太空計劃完全停咗 蘇聯都消失埋

英國如果1888年真係FF到咁多其實勁到痴線

好撚負碌姐 有幾勁？

因為當年所講嘅council of Europe 其實係講緊自從1815拿破崙收皮之後所建立嘅歐洲權力平衡制度-稱為歐洲協調（concert of Europe)或者會議制度（Congress system)而當年英國人會咁樣預測 我估計係因為早喺1822年英國就退出咗歐洲協調 而且經過一系列嘅戰爭 德國打破咗歐洲嘅權力平衡 成功喺普法戰爭中擊敗法國 成為唔單止係眾多強權之一 而係成為能夠挑戰英國霸權嘅崛起勢力 所以當年嘅人先會覺得 英國喺歐洲權力平衡嘅制度 只會越來越冇話事權

Dse phy卷有出過

預言啱就拎出黎講 預言錯就唔鬼理

sor自膠

講中用液壓喎

幾得意 我地又可以FF下100年之後會點 可能會俾未來人指住黎笑

依樣就更簡單
液壓係18世紀嘅發明

...also improved upon the design of the modern day toilet and obtained the patent for it in 1778.
Beer engine 1797
Bramah lock 1798
Planing Machine 1802
Papermaking machine 1805
A machine to print bank notes automatically with sequential numbers 1806
Fountain Pen 1809
發明咗100年有多
預計將佢應用喺飛行器上唔出奇
仲要話佢預言個hydraulic machinery係指個推轆伸縮？
會唔會太夾硬

歐洲政治不斷重複
不停係中歐國家想統一歐洲
停戰之後就搞咩國際組織想平衡力量
再到有啲國家一強就有野人玩爛個組織
英國嘅地位就一直都係玩到一半唔玩嗰個嚟

好似好多人未發覺歐洲係18世紀已經發明好多現今用嘅嘢，連飛機同飛行器初型都有好多類，而且佢講嘅flying machines propelled by hydraulic machineries指咩根本好空泛
佢指嘅係熱氣球又得、飛行船又得
有用液壓嚟推轆、推翼就係中咗又好似好夾硬
事關液壓技術嗰陣已經有咗百幾年
本身多應用都係因為佢輕同強，噉諗用嚟飛行器只係好直接嘅想法
如果講推轆推翼嘅物理，唔係用齒輪、繩就係用液壓㗎啦

其實好on9
只要有個人，講晒所有可能性，有好有唔好
幾十年後，拎返d 中既黎打J
唔中既又唔提

Lm

>"Councils" of Europe

第一個中哂

我估係
預言 100幾條
跟住中咗邊啲
咪拎邊啲出嚟講

all being planned
shadow government confirmed (xfilebgm.mp4)

等如5幾年D人夠估以後乜鳩都用原子力
原子筆原子物